今日嗰隻tg好毒

有冇手足今日喺出面覺得隻tg比以往毒左好多
平時都唔會咁
但係今日一掂皮膚即刻紅腫痛出齊
同埋好似大煙左好多
啱啱返到去洗咗幾次面都仲痛

大陸野

用咗支那嘢
講明勁咗同大煙咗

屌你老母有紋身手足全部同我入黎

好撚毒

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

好撚毒 之前係前線仲頂到 今日中到應哂

痾緊第五次

因為大陸製

屌

你聽返嚟就聽返嚟啦，扮一手料

屌你個名...

發夢既內容唔洗講得咁仔細既